李嘉表演金鐘罩

琦玉老師

港版the rock

其實佢點做到

睇完好想打佢

死忍

光頭就無架啦